{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54602&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 라스베가스"
    },
    "text": "この宿所は2名基準料金であり、イン追加時0,000ウォンの追加料金があります。(シーズン料金及び特定日の市だった追加料金20,000ウォン)、平日は40*50%割引が適用され、エレベーターを使用する際には、清潔な客室とクオリティー高いサービスを提供します。この宿舎は市内中心に位置しており、旅客船ターミナルが近接しており、巨文島とクムオド観光に容易します。快適な駐車空間を30台備えており、計30台の駐車施設を保有しています。麗水の夜の海とロマン砲車は徒歩で0分の距離にあり、麗水刺身センターは徒歩で5分の距離に位置しています。李舜臣(イ・スンシン)広場やトルサン大橋も徒歩10分なら行くことができ、かにのしょうゆ漬け、距離と麗水(ヨス)ケーブルカーの重量挙げ徒歩で5分の距離にあります。この宿舎は、麗水市内の中心地に位置しているので、駐車後の報道観光が容易します。エレベーターを使用しているきれいで静かな客室に8年前のリフォームされ、最新型空気清浄機が置かれています。快適な環境のため、全客室に最新型空気清浄器を備えており、こぢんまりとしたモーテルでインテリアがすっきりしています。エレベーターを使用しているきれいで静かなモーテルに8年前のリフォームされました。いつも努力しているラスベガスになります。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿所の基準料金は何名ですか？",
            "answer": "基準料金は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は0,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーズン料金や特定日の追加料金はありますか？",
            "answer": "シーズン料金や特定日の追加料金はあります。その場合は20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "平日は割引がありますか？",
            "answer": "はい、平日は40%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "この宿所にエレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、この宿所にはエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿所の駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "この宿所の駐車場には30台分の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿所の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿所の周辺には麗水の夜の海やロマン砲車、李舜臣広場やトルサン大橋などがあります。また、巨文島やクムオド観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿所からどのくらいの距離で麗水刺身センターに行けますか？",
            "answer": "この宿所からは徒歩で5分の距離に麗水刺身センターがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿所から麗水ケーブルカーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿所からは徒歩で5分の距離に麗水ケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿所の客室はリフォームされていますか？",
            "answer": "はい、この宿所の客室は8年前にリフォームされました。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機はありますか？",
            "answer": "はい、この宿所の客室には最新型の空気清浄機が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 396
    }
}